陳茂波: 派一萬元六月底接受申請 正聯絡飲食界推出優惠

財政司司長陳茂波表示，派發一萬元的計劃下月底會接受申請，相信大部分市民會於八月收到錢，政府正與零售飲食業界商量，屆時會推出優惠，刺激消費。

立法會通過財政預算案，民主派議員提出的52項修正案，包括多項削減警隊、主要官員薪酬及政府部門開支，在建制派議員反對下全部被否決。民主派不滿所有修正案被否決，建制派議員則指，對部分措施有意見。

堅持黃色經濟圈

等睇食滿5舊平10雞優惠

疫情都舒緩左咁多
果1萬蚊仲有咩用

洗晒落黃店

九成九 剩係得大集團食肆受惠

屌你老母你唔好出年先

一萬蚊豪食黃店

食肆即刻加價五成，務求快d吸水

反正元氣，美心日日大把港豬排隊食

疫情間我嘅收入損失

有無準備號召市民捐錢，支持手足，支持官司，支持國際線，支持選舉。
五十萬人捐一半就有廿五億。

接受申請，但下年先開始派

佢瘦咗同塊面黃咗好多
係咪有事

支持初選既幫手推下

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署